一人一段經典嘅電影片段或者圖，估咩戲

我先

估下咩戲

比啲誠意cap圖喇

依啲唔叫估喎，阿Godfather

連登影視台巴絲程度係隨便cap 圖都估到套戲
經典更加唔洗click 入去睇，見到thumbnail 多數都估到

Shaun of the Dead

Godfather 3

vampire diaries
唔是電影

jennifer's body

定仔

2. La Haine
3. Bande à part

呢套聽過人講嚇到條友幾日瞓唔到覺，有無咁堅

個大隻佬死前都叫做megan fox幫過佢打飛機，死而無憾

俾啲誠意好喎